美股準備倒升

25000熊仔又要驚過